呢種男仔係咪好可愛呢？定還是係好痴線呢？

如果個男仔畀人拒絕左，個女仔話大家仲可以做朋友。

個男仲未可以move on到，仲成日掛住個女仔。

但佢同個女仔講自己仲未可以好番，可唔可以叫個女仔出嚟食個飯，俾佢發泄下呻下苦水，想講哂佢一直擺係心入面未講嘅嘢，同埋陪多佢一晚，等佢自己可以快啲好番。

咁樣個男仔算唔算幾可愛呢？定還是係好痴線呢？

Gay

有冇邊一點
係可以解釋可愛呢兩隻字？

唔會用可愛或者痴線嚟形容佢
每個人都有佢嘅coping method，佢覺得咁樣work所以有呢個要求，無需要加呢啲標籤俾佢

如果你係嗰個女仔，就睇你係咪真係當佢係朋友
你朋友有嘢搵你幫忙你又會唔會諗下呢個男仔係可愛定痴線先幫？
如果你真係當佢係朋友，個要求又係你能力範圍之間，就去幫囉

On99

直程無晒男人既尊嚴，男人老狗，要求個拒絕左你既女仔去安慰返你

做男人得就得，唔得就消失，諗吓自己點解唔得，點解咁廢，點樣再做好d為下一次做準備，俾d氣概出黎決絕少少，至少都做俾個女仔睇大佬自己都唔好睇落咁軟弱啦。

都做到咁不如喊埋出黎啦，唔爭在

咪癲啦ching你咁樣人地憎多你幾錢添呀

好煩

咁樣都覺得你可愛即係對你有好感 ＝有機
如果覺得反感的話都唔會出嚟啦

咪撚搞禁多野啦
你係咪想人地覺得你煩到仆街屌臭你，你先識收皮
Move on啦巴打 有咩咪係連登傾囉，一定大把巴絲陪你傾架
唔好再死纏個女仔啦，佢再陪多你一日、你都唔會好，只會更加唔捨得、更加難放低

可愛條撚呀

可（能幻 ）愛

好煩膠好垃圾
小朋友中學生就得 都柒架啦
但成年人完全不能接受

就算男女掉轉都唔可愛

希望過兩日唔會係報紙見到樓主